I am Jo Biden

大家有咩想同我講

去開邊度玩幼幼？

幻幻頭頂係乜味道？

最鍾意邊個年齡既小女孩

congrats

由我個friend Epstian 既性奴島供應